今日同條女散左 但留住我

咁即係咩意思

冇咖啦

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

sam哥
hi

DOE你都溝到女？

你都出到pool ？

sam哥梗係出到

笑撚死恆大仔

含大sam 上左莊 食到女未

sam哥

Sam哥型到